[懷念哥哥] 最近睇返阿飛正傳同霸王別姬

點解以前香港電影可以睇完令人完全抽離唔到

旭仔同程蝶衣我相信唔會再搵到一個演員演到

以前D 戲都有感情線,但一定係好高質,唔似依家D戲,咁無聊

有D無奈自己唔係生於哥哥最風光時代